有無人已經好多年 都無試過好精神？？？？

每朝起身好似都瞓唔夠
然後食完飯又好想瞓
總之好似時時刻刻都無精神

直頭忘記咗精神嘅感覺

係
根本瞓幾多都搵唔返個感覺

出咗嚟做嘢之後發現自然醒係搵唔到

明呀～
還返啲精神比我！！！